免費批命，只限10個，請入TG

必須有年月日時
請勿此留個人訊息

係咪已經爆左

我都想知雖然唔知自己幾點出世

12個人